大家有咩火鍋推介

時間想係下午2點至4點左右
地點最好可以係中環附近
放題都可以介紹埋

吉邊for sure

吉邊number 1